所有香港人 入一入黎

作為同路人
我地一齊走埋落去
Ok?
唔好再一個人擅自脫隊了

推